{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000099475",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 모꼬지펜션"
    },
    "text": "お知らせをお知らせします。 22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 個別バーベキューの利用時間は入室時から22:00時までで、利用場所は個別テラスです。 炭グリルの料金は20,000ウォン(2人基準)、30,000ウォン(3~4人基準)であり、炭の追加料金があります。 予約は現場で可能で、ご利用の1時間前に予めお知らせください。 現地決済ですので火災にご注意ください。 一軒家ペンションのメゾネットタイプを利用する場合には、児童と乳児の同伴時の安全に注意してください。 離れ客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。 客室では迅速かつ便利なインターネットが利用でき、駐車可能なスペースがペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "夜22時以降に入室する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "夜22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用場所はどこですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用場所は個別テラスです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの料金は20,000ウォン(2人基準)、30,000ウォン(3~4人基準)です。"
        },
        {
            "question": "炭の追加料金はありますか？",
            "answer": "炭の追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "炭グリルの利用予約は現場で可能で、ご利用の1時間前に予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの料金は現地決済ですか？",
            "answer": "炭グリルの料金は現地決済です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションのメゾネットタイプを利用する場合に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションのメゾネットタイプを利用する場合には、児童と乳児の同伴時の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "客室では迅速かつ便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 369
    }
}